酒店管理算唔算係最成功既騙案？

俾幾十萬讀幾年
讀完仲要去酒店做打雜

香港電影先係

唔淨止酒管既

香港地通處都係騙案

商業行政管理咪一樣

讀得都係體驗生活嘅姐

香港由特首到黑衣都係騙子

係香港on9姐

正正常常讀完，係外國一兩年已經係經理級

外國做酒店咪又係打雜

讀設計都係囉

支那咁膽死開價3-4000/月
支那請3-4個頂撚死你

你見d鬼係香港做Manager又係打雜？

打雜留俾d細做架嘛

香港人去到外國做酒店都係做打雜喳

其實有咩讀？我淨係知圖書館管理、博物館管理有得讀，但酒店管理值得undergrad讀4年？點解無商場管理、醫院管理、大酒店管理

問過一國兩制未？

真，識人係美國讀完master，係美國做咗兩三年都係掃把位

同期有個做bachelor畢業做咗一年ra就讀phd，畢業就做ap(當然呢d痴線佬萬中冇一)

係香港就更加唔使講，做咗五六年都係掃把位嘅大有人在

其實都幾多野讀，聽朋友講要讀商科野，要讀餐飲/物流/商場管理，仲要包埋旅遊，不過聽人講最辛苦係實習，基本四年有一半時間都係用嚟實習

根本無咁多野學
唔實習 落手落腳做
有撚用

實習都住同酒店 deal左比免費打雜

實習係咪即係去酒店免費幫手執房摺被儲經驗？

咁詳細我就唔清楚啦

呢個係其中一環，房務我諗一定要識嘅。之前睇youtube佢地有d會輪流做實習餐廳嘅shift manager，都係經驗嚟嘅

聽人講，好境個陣連bonus 3-4萬一個月
係幾好揾，不過一個武肺

X香港遍地黃金
O香港遍地騙案

有咁多
其實而家d 酒店減下價出下自動餐套票都好撚多香港人book